搭緊巴士 個春袋好痕 R 唔R好？

就來落車，上層得返三個人

R 定
唔R 好？

叫埋其他幫你一齊R

掙扎